★夜期 肚瀉式暴瀉集氣區！

冇drop2zero圖學咩人集氣??